---
title: Nothing But Water - 30
locale: fr
---
import GridColumns, { Column } from '../../../components/GridColumns'
import { NothingButWaterFontMedium } from '../../../views/indexPage.style.js'

<GridColumns>
  <Column start="2">
    <NothingButWaterFontMedium>
      <p>
        Sous l’eau, on peut entendre les éruptions volcaniques, les tremblements de terre, les vagues, le vent, les bateaux, les glaciers qui se fissurent, le chant des cétacés et le déplacement des animaux marins. Étonnamment, on distingue aussi très bien les avions qui passent au-dessus de la mer.
      </p>
    </NothingButWaterFontMedium>
  </Column>
</GridColumns>
